［2019DSE] 有冇HKCC個通知系垃圾郵件

屌 搞到miss咗面試

有錢就讀得 驚咩

唔夠成績都得咩

冇分錯類喎

12分點會冇呀

巴打你報左HKCC邊科？

社工

得HD Social Work 同 Asso Design先有interview wor
你個封應該係填 supplementary informations?

我都係報左社工
但無收到interview invitations

佢之前寄咗封email話我冇比齊資料 但同樣系垃圾郵件

巴打介唔介意cap封email上泥 睇下幫唔幫到你

First Round派左conditional Offer
你有無上OAA睇有無offer?

你miss左泥封？
泥封唔關interview事 報左HKCC就會有
你依家快快手填左去
Send Email去Say Sorry就應該無事
佢office收1230 記得快手

你有offer未

唔係呀 我冇交資料

未有interview 未有offer

咩資料？ 佢form入面個 outstanding achievements?

其他科既人已經有

叧一封 巴打你淨係報咗社工？

有人唔做 做後門狗

係ar
你有無收到interview invitations 封email?
除左社工HD and Asso Design
其他都係無interview 就出offer

社工 冇去interview 一定冇offer